老鳳決定開個針對狗隻(即五毛、藍屍、分化狗之類)嘅禁制令

任何狗隻因為中「留名者俾錢」伏在連登欠下債務
未還清債務前，使用「留名者俾錢」方式對任何會員進行屈錢行為，即告無效
不論是否事先講明

想走數，老鳳即block你後路

你呢d擺明精神有問題 睇下醫生好

真

算吧啦，John Week，支持左翼，遲早要還呢啲又唔ban

尷到
不能只有我睇到
推到全cc台睇到

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

善心幫佢打破尷尬

你真係好好人

有冇人睇得明樓主講乜
佢係咪有語言障礙

其實唔使你講
我都知道樓主低智
真係難為佢老豆 老母